一人一個面對卧底示威者對䇿

克警變陣出卧底搗亂示威，拘捕手足，咁可以點拆？

一般來說，呢班人會3-5人一以隊行動，武裝有警棍，用突擊戰術必然訓練有素，體格健碩，明顯與後生仔女有別。見到呢類人士要提防係鬼。

有棍無護裝，有攻擊力無防禦力。手足一湧而上，量佢三頭六臂都招架不住。

以其人之道 還治其人之身，手足行動應以5人一小組夢遊爬山。以1:5，人數反擊。所以前線要戴眼識人，自組捉鬼隊。

一手足取其右封方攻擊位置，一人取下盆絆倒佢，其餘三人自由發揮，主打關節與咽喉等要害。對付恐怖分子，要以眼還眼。看不清睇唔到，量你宇宙最重都只是廢柴一條。打啱要害，10-20秒都足夠佢一生殘廢。

記住，大家面前的是一個受過殺人訓練的恐怖分子，不用留情。

關節技斷手斷腳先快捷
等啲和平使者嚟到嗌「唔好打」之前完

最大問題係搵卧底

d臥底係咪唔可以講自己唔係警察？
係既話....

恐怖分子必然受過訓練，體格明顯鶴立雞群。再加上腰包耳機，應該一眼就認出。

體格無得分啦 你咁標籤埋啲運動員
上次銅鑼灣有恐怖分子揹背囊
淨認耳機唔知可唔可行
尋日機場見有兩男子好可疑但無用耳機

到依家都仲未睇得穿究竟邊個係卧底

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

佢哋極忠誠，問佢一係認、一係唔想認，但未見過話「唔係」

感覺太兒戲
建基於自發

投名狀？
書包褲袋展示大會？
手拉手？
搵出一兩個狠狠咁錫春袋之後就簡單好多